中明治通 開始多人。

排緊隊